{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53926&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도이야기가있는바다펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は海が非常に近くに位置しており、全客室は美しいオーシャンビューを楽しむことができます。 周辺にはアイルランドCCやバンアモリ海水浴場、ジョンヒョン漁村体験観光村があり、観光にも便利です。 利用の際の注意事項としては、利用当日のご購入後、当日使用が不可能であり、入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 また、無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ペンション内では別途の費用が発生する施設を利用することができ、サービス提供のために直接運営する食堂と海の眺めが可能な海の眺めプールも提供されます。 駐車場はペンション内に二つの駐車場があり、一部の客室は2台まで駐車可能で、その他にも個別駐車場と共用駐車場が徒歩5分の距離に位置しています。 バーベキューを楽しめる施設もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 また、ペットの出入りは許可されておらず、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨て、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 繁忙期には料金の変動もありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアイルランドCC、バンアモリ海水浴場、ジョンヒョン漁村体験観光村などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる追加料金の施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では別途の費用が発生する施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に二つの駐車場があり、一部の客室は2台まで駐車可能です。その他にも個別駐車場と共用駐車場が徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設があり、炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期によって変動するのでしょうか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 428
    }
}